Het snelle geluid en de beweging van de baan zichzelf legen door vele passages was niet gestopt, toen Lucie stond haar armen uitstrekkend naar haar man, met niets in haar gezicht maar liefde en troost.
